# setup

## node
1- instalar ```ffmpeg``` na sua maquina.

2- instalar dependencias ```npm install```.

## entrada das imagens
para teste, copie as imagens para a pasta ```./images```.
## saida dos videos
os videos seram gravados na pasta ```./videos```

## gerar video
execute ```npm start```, e entre com a url do servidor express no navegador, o video sera gerado e ao final, guardado em ```./videos``` e baixado no navedador.